其實程美段咁博做咩?......完全係損人不利己.....

之前對呢條女一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣牙泽有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得撈,又出左糧俾你

之前仲對你咁好.....飲水完全唔思源

而家只希望牙泽加油......佢要反中共的!!

系

一齊撐牙泽

雖然道理佢係贏曬，但係關公係輸曬

識個老闆，公司唔找數都唔搵老闆發晦氣，係第一傻

第二傻係搵記者唔係出律師信或搵勞工處

第三，成個行業都係咁仆街，慣左拖糧，你公開話人地拖你糧，搞臭埋自己個名，又有咩為呢

杜生過2個月無人記得有件咁既事，但係佢本人就應該有人排都無人敢俾job佢

後生女咁天真

係啦係啦 俾人屈要硬食

其實程美段著到咁博做咩? 完全係損人不利己

杜狗啲仇家話唔定特通請佢落杜狗面

唔知幾錢有得屌

佢條友一向有問題，當想年反共又有大把生意起大陸，又要想拎著數，又想起背後煮死人咩心態